一人一個廢老的迷思

點解d廢老成日將個褲頭“休”到上心口？

扮大長今

點解廢老咁鐘意大大聲 下

仲有將公眾泳池當羅馬大浴場咁霸哂所有既池邊
連泳線既池邊都無一幸免

後生要讓坐

奶茶飲幾啖又加d水落去變返一杯滿嘅
外賣炒飯又溝d白飯落去整大碗d

有冇連登廢老解釋下？

買大個碼 兩腳一伸 有位淨

一樣價錢，要最大碼，著數，精明

滿足感

如果一樣價錢，一定要 多飯，睇下都好

唔理條女後唔後生都叫人呀姐

用智能電話成日都要有人教
明明啲後生都係摸下摸下先識

呢個我可以答你
係因為以前人人著褲都係拉到咁高

低腰褲係90年代後先成為主流

比d連登廢老負皮添

呀姐做乜咁燥

一有女人係佢面前行過就會喪𥄫

日日拎架車仔出街 但原來唔係買嘢

睇相都唔係啊...

我錯 搵40年代d相睇原來真係
仲要連泳褲都係

應該戴助聽器。另外

明明日日返屋企都係得鳩閒但係做乜都趕住去死咁

呢頭屌泛民搞事
嗰頭屌支共

睇地盤開工

你過多30年, 等呢度d廢青變晒廢老先再問